貓仔做絕育 姑娘誤叫我隻貓禁食成21個鐘

早兩個星期打左去馬鞍山間獸醫book 朝早9:30絕育手術
個姑娘話要前一日中午12點開始禁食
我都心諗下要咁耐？
咁我就問佢：要咁耐架？我想問其實係exactly幾多個鐘？
個姑娘：er總之就中午12點半開始禁啦

屋企人其實都有懷疑過 見上網睇都係講禁8個鐘左右 咁我緊係信診所多過上網啦 我咪諗住可能禁耐啲就唔會手術嘔到啲野食 make sure胃腸都空

而手術前一日姑娘都再打電話黎double confirm 肯定佢話中午12點開始禁食

屌 今朝去到診所 有幾個姑娘返工 其中一個問我幾點開始禁食 我就話中午12點

跟住個姑娘就話 下咁貓仔咪餓左好耐？

我就講番姑娘同我電話講既野比佢知
跟住其他姑娘都唔sure要禁幾耐 問黎問去 問番醫生最後都話應該係夜晚12點

嬲到傻 同埋勁心痛自己隻貓
心諗佢地連絕育咁基本既手術 佢地都唔知禁食時間
好流 見醫生打針問佢打咩針又唔鬼答
跟住到成4點先可以接貓 咁佢就會餓左成28個鐘

因為有親戚同事既寵物都睇開呢間獸醫
所以我先睇呢間

有冇沙田區既獸醫好介紹

28小時冇乜問題既...成年貓2日唔食野都頂到

點解幾個診所姑娘都答唔到
全部新人黎？

好可憐

但承受左不必要的苦人餓咁耐都辛苦啦

邊間😱 白色屋苑 /紅色屋苑5期/紅色屋苑1期
就嚟養貓，諗住睇紅色屋苑1期嗰間

大圍俊康闕醫生

福安花園個間

上網睇好似都幾好評咁
Ching有冇經驗分享覺得間野點好法？

好耐之前做過佢助護，係睇得幾細心
部分姑娘個格就極差
d動物留院又叫d動物食屎
不過唔知仲有冇做

醫生好人但次次都等勁耐

過啲去新港城一期個間啦

醫生經驗好，細心 手勢都好好
每個步驟都解釋得好清楚
有問必答

姑娘都係，啲姑娘好有耐性，有時打電話去Book
啲姑娘聽完個情況，都可以比到建議

唯一缺點係真係要等好撚耐，次次都話九點
等到12點先有得睇

收皮啦，你奄完人唔見你

我頭先見佢講都以為係新港城嗰間
但越睇幫覺得嗰間啲姑娘同醫生無理由差到咁
我自己試過淨係問餵藥打過幾次甚至幾日返去問都無咁hea嘅態度

可唔可以分享下你覺得點？thanks

醫生姑娘幾好幾耐心答問題
好多馬鞍山既人都會帶寵物去睇
下個月約左絕育
不過佢地多人睇啲時間難約啲
絕育要早一個月約

大圍俊康闕醫生真係好好
帶隻貓B去打針都好細心同埋講解好詳盡

唔知係因為打針book定
冇其他巴打話等好耐嘅情況
不過相信有咩問題都會去搵闕醫生

等到傻
次次去親就冇咗成日